普帥：足球已死但我未死

普捷天奴：VAR會殺死足球！

「足球係一項創意運動，你需要一個好聰明嘅人，好醒目嘅大腦。而而家我地聚焦緊喺微細嘅細節，令我好擔心。」

「VAR會令足球變到好死板嘅結構，聚焦喺啲小小嘅動作，去停止比賽，懲罰球員。二三十年前，當一個球員成功欺騙球證，所有人會慶祝。如果你記得三十年前嘅足球。」

「呢種先係我細個愛嘅足球。足球就係關於欺騙對手，例如攻右邊但殺手鐧喺左邊。我好擔心VAR會殺死足球。我地都愛足球。」

來源：Sky Sports

熱刺冇事

唔知條友而家點諗？
佢唔鍾意既VAR幫佢入4強

阿根廷人既劣根性
全場淨係諗點佔便宜入波
MMA踢傷對手 靠足總保英人冇事
徹頭徹尾賤人一個
希望呢位教頭一日唔改 一日冇盃落袋

關阿根廷咩事

小朋友第幾年睇波？
由老馬魔鬼之手
到施蒙尼陰招
全部都係呢方面既經典